其實行路都應該要考牌

好撚多人 好逼 仲行行下無啦啦停係到
係咪on9

尢其係啲大陸人 行行下停係到望路
Dklm 仲要拖哂喼停係電梯口
行慢少少仆撚死

最憎邊行邊玩電話
唔睇路
次次見到都唔會就佢地行開

香港應該仿效以前伊朗，女性唔準出街

講漏咗，同埋幾個識嘅一字排開，行得勁慢，阻住條路

仲有d幾條友打橫行霸晒成條路個d

行行下突然cut左邊個啲先仆街

cut線唔係問題，但好撚多港女禁手機慢慢cut
阻撚住晒